[盛夏] 夏日熱辣辣之芒果主機拼盆

咁既垃圾機索性成部換啦

挑戰窮人唔好生仔?

食返再講

應該即壞

加啲自家製椰汁

屌，隻雞

jm9

我媽切咗碟芒果比我 之後我跣手 成碟跌咗 D芒果咁啱跌哂落主機

RIP

係機會換電腦
你張display卡連風扇都冇

GTR牛

浪費食物

GTR

部電腦......快啲執起啲芒果啦

洗乾淨仲食得架

What the fuck I just read

主機拼芒果盤?

無睇清標題 自膠 sor

GTR 牛
DDR 1600 MB 肯定係識貨之人

開多陣機應該有芒果乾食

on9 當有趣

WTF？